覺唔覺cut人線比手果班人好能扮野

三五識七洗西咁好禮貌咩 條路大家有份，直cut直出啦洗西理人咩

一個回覆都冇就已經22個負皮👍

樓主有車牌未？

yes

垃圾

窮閪發窮惡

直線乞負皮

垃撚圾樓主
你無撚渣出街害人呀

樓主咁想要腐皮
就成全你

識唔識禮貌？

樓主講得好

蚛蟈蝗揸車就係咁樣

樓主啱啱落黎？呢啲叫禮貌呀

你呢啲咪正一L樣，小心比人推再大燈照

人地一野抽入黎，你本能咪又係踩brake,人地入完你就只可以屌人老母姐，仲有咩可野做？